連登版 DSE cut-off 收集區

想請問下呢到有冇考完今屆DSE而且係有買卷既巴打?
如果唔介意既不妨係到貼貼分紙share一下自己既分數同grade上黎
任何科目分數等級亦都可以
(分紙右上角考生編號只需要見到頭2個數字"19"就okay,後面可以遮左佢)
收集到既資料會連埋LS果邊一齊update

所有cutoff都可以係呢到睇,同埋方便比之後既學生一個reference
thanks...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫補習佬，不了

g持ching

Nobody